見啲狗好似換曬眼罩

發夢見到班狗好似換左眼罩 啡啡地色

唔知會唔會係睇到瑩光粉

未fc 但係手足們小心啲

推

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

終極文宣 對準政權 全民抗共

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

用#Chinazi黎connect全世界 全世界一齊印！

記住！存在即勝利！

係防鐳射筆嫁 一直都有

哇

好似唔係以前嗰隻 今日先見 定我眼花

係防鐳射筆…應該係之前落單訂呢排至到貨

7/9機場更新 求求大家